{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020779?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 베스트 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約案内をご覧いただきますと、チェックインは15:00、チェックアウトは12:00となっております。 予約をする際には、1人専用ゲストルームの予約は1人入室基準で料金が決定され、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数を確認する必要があります。 パーティールームは4人以上の入室時に追加費用が発生し、予約の前に提携店に確認要請が必要です。 未成年者の入室可否は予約前に直接提携店に確認しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否にはキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 入室利用案内としては電気自動車充電設備の設置、朝食の提供(ラーメン調理器、トースター)、個別バーベキュー場が完備されており、最新式のインターネットWi-Fiゾーンが設置されており、無人システムが導入されています。 また、バーベキュー場を利用でき、すべての客室に駐車が可能です。 社長が直接作った観光案内パンフレットも備えており、一人でいらっしゃる旅行客のためのゲストルームも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "1人専用ゲストルームの予約はどのように料金が決まりますか？",
            "answer": "1人専用ゲストルームの予約は1人入室基準で料金が決定されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "パーティールームは直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの追加費用はどのように発生しますか？",
            "answer": "パーティールームは4人以上の入室時に追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてはどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は予約前に直接提携店に確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否にはキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "電気自動車充電設備、朝食の提供(ラーメン調理器、トースター)、個別バーベキュー場、インターネットWi-Fiゾーンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "すべての客室に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "観光案内パンフレットはありますか？",
            "answer": "はい、社長が直接作った観光案内パンフレットがあります。"
        },
        {
            "question": "一人で旅行に来る場合、ゲストルームはありますか？",
            "answer": "はい、一人でいらっしゃる旅行客のためのゲストルームが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 500
    }
}